★肥絲之後，出post反而用多左嗰"左"字

曲線鼓勵人用

之前post用"了"多